我隻貓其實係麻甩佬

佢有啤酒肚

樓主有人問你係咪偷咗嶺南大學啲貓
得閒入去回應下,thanks

其實貓義工咁樣 真係好令領養人灰心

嶺南大學係邊可以申請領養架?
定你自己偷捉就叫領養呀
咁撚仆街既

屌你老母偷貓狗死全家啦
偷貓好意思話領養 仲夠膽開post
你老母臭閪

還返隻貓比人啦仆街

唔知呢個係咪所謂既領養，都唔知樓主隻貓係咪咁樣黎

希望係經正途領養
唔係就鼓勵左啲人去中大嶺南呢啲度捉貓
成日啲貓都會唔見左
大學啲貓好痴人 唔想因為咁啲人就去捉

呢個嶺南貓後花園其實係嶺南啲學生/校友搞既組織黎，佢地本身都有關注有人去捉貓既問題。我諗算係正途領養黎

雖然我唔敢肯定樓主果隻都係呢度領養返黎，但可以確認既係，係嶺南領養返黎既途徑係存在既

我回左啦

搞清楚就好

你話我偷，自己搵5年前貓社負責人問係咪有件咁嘅事，我係第二個post覆左你個過程，你要冇證冇據係度9屈就自己查下，填你老母塊閪啦

叫你去查呀柒頭

痴撚線，幫完手人地叫我不如收養倆隻叫偷，佢老母都唔知點攪佢，遲早香港好似大陸咁，幫人關心身邊嘅事會比人屈。

消息唔夠透明同流通有誤會

唔係囉，根本未攪清楚件事就屈我偷，下下咁樣本身有心去領嘅人睇到都怕撚左啦，不知所謂，都唔知佢老母點教仔嫁教到咁撚戇鳩。

我屌你老母正柒頭，自己用你個屎眼睇清楚，填你老母塊閪啦填from，我屌你老母

你老母臭閪，你自己睇下我當時幫手照顧佢地細個嘅相，同嶺大facebook 講係學校出面比人遺棄個幾隻貓個樣係一樣嫁，我屌你老母，無論時間，地點，連流程同我講嘅有咩出入呀，我屌你老母，你唔係話嶺大無嶺養嫁咩臭閪，擘大你隻屎眼睇清楚啦。

笑死
啲人唔知係嶺南有得領養就屈人偷

點呀，查清楚件事未呀仆街，知自己柒未呀屌你老母

追post啦柒頭

喂，講野啦柒頭，我屌你老母

我幫緊你喎小姐(雖然戴頭盔），你睇真啲好嘛小姐

捐翻入你呀媽塊閪度反醒下啦，你先係仆街呀，我屌你老母。

Sor 我真係好燥，眼火爆get唔到，幫手追到條友點應

你舍得應未呀，好撚勁追我post屈我嫁喎，出黎講野啦屌你老母

點樣呀成個鐘都唔應，你好屈得嫁喎，出黎吠啦，夠鐘出黎吠啦

臭閪出黎未呀，好撚勁勁嫁，係咪咁快捐左入你呀媽塊閪度？出黎吠幾下先啦

講野啦柒頭

我屌你老母，衰撚左唔敢出黎認呀，你一日唔出黎公開道歉，我一日都會追擊你，你條仆街臭閪，咁撚鐘意9屈，而家唔敢出聲呀。

我無偷，你全家死左未，無證無據係到9up，我就有證據證明我無偷自己追Post啦柒頭，我最撚憎人講嘢唔負責任嘅，仆街仔

臭閪捐左入你老母塊閪度唔識應呀

臭雞出黎啦，你咁叻無證據話我偷，柒左又唔出黎，我唔攰你老母塊閪都攰啦

屌你老母出黎啦

肯死出黎未？

樓主追擊到人地改埋名

痴線

笑死 冇人理隻貓了

咩貓，其實嶺大都幾多cam要查一定查到，但成日有野狗係後山走落黎。

你隻啤酒肚麻甩貓

咪你囉，我隻麻甩貓幾得意呀

夠鐘係你老母塊閪出黎啦

連登會員吉野邊(#74933)又名香辣牛肉杯麵向女神隻腳係香D先道歉。係未有事實根據既時候，質疑巴打隻貓係係嶺南偷貓扮領養。為自己既衝動同對巴打既傷害道歉。原意唔係追擊你，係我先睇你既post 見到有人叫你回應再入呢個post見到你覆完比人質疑潛水。我先係呢度留言而去你post留言。

事源係得閒時見到巴打開post，下面有人叫樓主回應下，我就入左去睇。睇到巴打話係嶺南領養，有人質疑係唔係真係領養。我追完post，當時巴打講完就潛左水唔回應但有再開新post。而據我理解嶺南係有貓義工會開放領養，例如係唔適合咁放養既貓。 但巴打話佢有兩隻係嶺南度領養，我就以為佢係話領養嶺南入面既貓，但我用佢post既相睇又唔覺有差唔多樣既貓，就覺得有啲奇怪。

而且中大同嶺南一向都有人偷貓，有試過被發現時大大聲話自己係貓義工係救啲貓會比人領養。而不論近期定以前都有貓唔見再搵唔到，以前有同中大朋友周圍行去搵唔見左啲貓。所以對大學偷貓既事特別嬲。因為佢地係大學生活並非街貓，啲所謂貓義工/領養人黎捉貓仲話幫佢地。係當下加埋自己私人情緒就覺得巴打係偷貓，先會唔回應亦搵唔到相新既開放領養post。

事後亦冇再追呢個post，因為討論貓義工既post都係差唔多。咁我都有入返巴打既post睇返，見到原來佢係由街外人放低係嶺南既貓bb領養。我先知我誤會左唔係領養嶺南入面既貓，而係領養其他人放低既bb，所以點解搵唔到圖。

亦過黎呢個post 追返晒，了解返成件事。我係未有證據且當事人未有回應既時候用語氣重咁直接指控巴打偷貓係我既唔啱，我必須鄭重道歉。用偷貓就偷貓啦 同 仆街去話佢 亦係唔應該，即使有懷疑應該係問左先。

充滿惡意既態度係令人唔舒服，問心如果係我，我都會好似巴打咁嬲。明明係一片好心領養救貓，有救過bb/病貓就知除左錢，其他最花既係心機。倒頭來比人一句塞落黎話偷貓，一定好嬲同唔好受。
本人一直都唔係撩事鬥非同唔講道理既人，好多事都係食下花生。但過往見過人去大學偷貓同埋自己都有同朋友去搵失蹤貓同所謂啲貓義工領養同去大學捉貓特別嬲。係覺得你潛水唔回應同搵唔到相關貓既領養post，所以衝動咁話你偷貓。

除左道歉亦想解釋返成件事，我唔係唔知嶺南有組織可以領養而係搵唔到相關既post，因為唔知係bb貓而且唔係本身係嶺南既貓。所以當時覺得自己唔係無理指控，亦好重語氣咁回覆。
為自己魯莽同惡劣既語氣係度鄭重向你道歉。

連登會員吉野邊(#74933)

其實想改名好耐，但唔記得左password
好人好者都唔會想再叫自己做吉野邊
琴日先改啫 之後我都有睇post留言但冇追返兩個post。岩先醒起入黎睇下回應左未先知屈左樓主，特登改返名連新名向佢道歉!

我唔係因為咁而改名
向樓主道歉都改返名同連新名
係唔想支持吉野邊好耐 但唔記得pw

係咁的
岩岩特登入黎睇下有冇回應同追兩邊post先知你追擊我，同埋係我僅有出過既post留言。應該係當時我睇完post直接心諗咁仆街既就block左你(對唔住 當時我真係咁諗 係我錯，所以冇通知，就唔係特登潛水唔回應唔道歉既。我解釋左點解我語氣咁重同直指你係偷貓。
1.追返post先知係被遺棄bb貓而且唔係本身嶺南既貓，所以搵唔到差唔多樣既領養post 。
2.自己同朋友有去過中大搵失蹤啲貓，年中唔少所謂貓義工係大學捉貓話比人領養。所以好憎啲人捉大學/有人養既貓 (對啲貓唔好既另計啦 但都要睇下點處理)
3.我入呢個post先再睇嗰邊啲人質疑完就潛左水，但又繼續出post。

我唔係想話因為咁樣所以我話你偷貓係岩。係想講返當時既理解覺得係偷貓同個人情緒同經歷影響，所以已經直接當你係偷貓先會咁重語氣。
我知救貓收養冇啦啦比人指控偷貓係好嬲，但唔洗下下提人老母個閪。

好呀，我以家話你係雞，重要係隻死cheap雞，擘大隻腳只需280，倆日後先出黎同你澄清你唔係雞好唔好，你有無睇到你一句老屈有幾多人上黎話我偷貓，但係自己原來連有得領養都未知，原來係堅無知。姐係有情緒就咩都做得，咁香港每一日應該都無有幾多傷人殺人之類跟住講我有情緒所以做錯事，叫個官唔好判有罪，你覺唔覺你講嘅野同啲狗講嘅野好似，因為有情緒跟住就可以打人，所以係無錯。重有咁你係係你老母塊閪度走到D個世界嫁麻，緊係要捉下你嘅出處啦，所以你解釋咁多係無用嫁，你公開開過Post道歉啦，片我唔駛你拍但至少開Post講比人聽自己有幾魯莽，重有係各大香港貓群用自己明義道歉啦，包括Fb天下貓貓一樣貓同連登。

我已經講左唔係我話你偷貓先，係入到post見到幾個咁質疑。最近兩年係嶺南都有唔見貓，我亦再上過fb睇過，係唔見有出過類似既領養post 我先作出質疑。上面講得好清楚我係對過啲相搵，但原來你係講緊比人放左係嶺南既bb貓，我係講緊嶺南本身啲貓，所以搵領養post搵唔到。
係所有野加埋而唔係咩都冇睇過咩都唔知就咁講亦都唔係我第一個咁講先。

呢幾個留言先 我再上fb睇過領養post，唔見有出post先講。岩岩追返post先見到你都覆左佢地係幫手照顧再搵你領養佢地，都解釋左點解搵唔到相，呢個係我睇漏既。
我個留言正負皮先得4個，之後都冇咩人再討論呢件事，咁都算我帶頭屌? 我本意唔係追擊你只係入左呢位post ，去左貓義工嗰邊睇完，上網搵過先留意。之後見人話你潛水先係呢邊留埋言。
我隔咁耐先道歉係唔啱，所以有講埋。我嗰時block左你所以一直都冇通知。
我係琴日夜晚想入黎睇下你回應先知，你不停覆緊我，而唔係刻意潛水。